# Föreläsning 25 Spetember

Undre gränser: det går inte att lösa snabbare/inte alls.

- måste titta på alla indata
- Måste producera hela utdata
- Beslutsträd - ett visst antal olika falll måste tillämpas


